［藍絲瘋傳］戴耀廷指揮示威者

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

佢唯一功能

屌

由佢傳囉
WHO FUCKING CARES

比人發現左個大台添

唔差在順便做埋被捕師
我諗佢都唔會介意

藍屍，你太弱智了，你以爲這個真的是戴耀廷嗎？其實都是CIA特工最新科技研發的人形機械人「殲滅者3000」，不然下次示威殲滅者再喬裝成另一人給你看。

終於被人發現大台
快d籌旗幫戴教授走路

同G phone一樣成日俾人召喚

啱啊，嚟緊會佔領中環，全民罷市

啱啊，拉佢啦

太台真係一種迷信黎

穿煲 比藍疽知道左戴耀廷 黃之鋒 毛孟靜係CIA 係大台

_ _ _ _ , _ _ _ _ !

支持

佢哋好似邪教教義咁入晒腦，明知冇都要整個出嚟

快d拉，幫幫手清個左膠走

無撚有錯 一切都係戴耀廷條仆街係背後搞鬼
請即刻拉佢
香港就可以止暴制亂 立即回復平靜

到底班友仔有無腦

係呀,快D 捉左佢啦

佢地個思維仲停係李柱銘, 戴耀廷

yes, 拉鳩左佢就冇事架喇

屌真係智障
雖然我屋企個淺藍老母都好迷信大台
古老石山思想同時代脫節

是但啦，咁咪射哂比佢囉
有咩所謂

點都係黃之鋒同戴耀庭，好似唔識第二個

被捕師又發揮技能

是撚但啦由得班藍絲傳

真係戇鳩到不得了

仲有肥佬黎，李柱銘嘅

誠哥呢

佢出黎做咩尻，又唔蒙面

戴耀廷仲係大台?
停留左係14年呀

老一派藍絲反而唔識佢哋，會講係泛民4人幫

肯定係佢

唔似啦
班廢佬藍絲真正鳩噙唔使本

都2019年
仲講緊戴妖 gphone 飯民

我好似真係無聽過藍絲會提天琦

笑完就算

是旦啦

係
快拉佢

被捕師

愛與和平穿透水砲車？

係藍屍世界天琦知名度應該幾低下

一定係啦屌

支持全港藍絲+警察全力追捕戴耀庭
捉到佢場運動就完架喇
唔好浪費人手係其他卒仔到

廢中： 肯定有人策劃 不過唔知邊個

係呀
吹?

載耀庭職業：被捕師

一定係有人指使亂港

估唔到就係佢

唉屌比佢地發現左添

仲講戴耀廷 班廢老係咪接受唔到依家冇大台冇人指揮?

有聲

真，入去個人清醒左，入多幾次分分鐘武裝起義埋

走呀

真呀

捉返佢入去啦

咁隱蔽都俾佢哋發現到個大台

仲有陳方安生,肥佬黎呀

好撚無聊 拉

戴教授快D走呀

佢地真係好聰明呀

由佢傳

今時今日仲以為有大台

死啦比人發現左我地個大台

死火終於暴露左，快讓戴統領先走

仆街 邊個篤灰

都2019年，仲戴妖

淨係諗到光復香港時代革命
本身嗰八隻字係邊八隻？

一齊收錢做野
佢地仲研究啲人屌狗要幾錢 掟一個汽油彈要幾錢

大佬2019年仲係戴生

仲搵大台

靜靜地贏唔得既
保護戴耀庭呀

藍屍真係好撚onq

2019仲搵大台

無錯 係佢啦

解散警隊，刻不容緩！

佢哋唔係講李柱銘已經進化左

過氣五年都仲有人信

專用職業，坐監師

慘

呢個推

似樣咩

屌 好賤

_ _ _ _ ！ _ _ _ _ ！

仲戴耀廷

佔領中環 正式啟動

其實我覺得唔似
但廢老谷啲人話：有片有真相呀！😨😨😰

「一定是美國佬想搞亂香港 不斷研發這些科技😡😡😡😡😡」

快啲拉啦 唔係唔拉下嘛
大台啵 拉咗就止暴制亂啦

保護大台

佢地連大台都搵到
咁冇計
叫左教授唔好咁揚

比人發現個大台啦

鐘庭耀黎

唉

後生邊有可能咁有組織

佔左2日喇，今日第3日喇，咁遲先發覺

係要打 稻草人

又會識用連登同telegram

哇咁都得

推爆

ok拉佢啦

快啲拉佢啦
唔拉佢都冇咩作用
被捕師

即刻報驚

你班仆街又累到人坐監
唔好推啦

呢個堅係戴妖黎?

又要勞煩戴教授被捕

點解唔係屌字個張

快啲走

未由佢做假大台囉

真係好鐘意硬塞個大台過黎wor

被大台師

戴生行得太前 坐埋都仲俾人屈鬼

拉佢就岩啦

戴耀廷同個屌字有冇做過愛?

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

啲藍絲永遠活在幻想🀄️

好似開始前都仲坐緊

阿叻思維

推 正解！

佔領中環 正式啟動！

啊～～～～

被捕師又要出場啦

教授玩開公民抗民唔差在捱義氣坐多次啦

屌你 幅圖

笑撚死

呢個肯定係戴妖 快d 拉佢喇

人生可以更精彩

都呾多年啦仲係度捉鬼,真心痴線,係唔係有方向感會容易收工
ps.曾經都係迷信大台撚,大台俾卧底拆走後而家仲大劑

一陣又要被捕啦

似李克強多d

入多次應該行得前過梁天琦

隱形大台被影到
玩_完了

捉多佢一次啦。

無傷大雅

比人發現咗

笑撚死我

係佢啦

8月5號喺監獄罷工，再入去分分鐘炮製香港巴士底獄事件

啱呀
快啲拉撚咗佢

最終大佬比人發現左
唯有叫佢自首喇

用嚟掩飾中共無法管理香港
咪賴美國

好事嚟 等中共自己自爆都唔知衰咩

出完獄後生咗好多，原來監獄有回春之效

有個好精密大台

依家咩年代 仲有人用電話影mon
Fucking genius.jpg
真係藍絲質素

我老豆都係 明明佢有妄想症

唔敢提 懷疑唔識佢

啲科技盲永遠覺得人地識用科技 做到咁高效就係後面有個鬥委會係到指揮

屌，原來真係有大台

吹大啲
好驚佢地唔信

呢條友負責吸傷

掩耳盜鈴式管治，我直頭聞到亡國味

仲有之鋒 泛民四人幫

[member]大獲！
仲講？[member]

戴妖有無諗過當時提出佔領中環
到今時今日係每一日都佔領

藍絲妄想: 有人mark住逐塊玻璃計
收完錢比人打死先有浮屍

天災+無錢+人禍+國際包圍+日日燒維穩費

拉囉

「有人影到戴耀廷個仆街指揮黑衣暴徒暴亂👀👀👀🧐
👍呢條片非常珍貴一定要推爆佢，所有人知道，等佢哋冇得辯護。」

push

佢不嬲就係被捕師始祖
叫人自首公民抗命喎

不如話司徒華

躺著也中槍了

肥佬黎呢？

咪比佢傳攞
繼續搵大店啦

比藍絲知道咗

正式啟動

戴生=被捕師
又比人砌

炮製巴士底監獄事件果個薩德侯爵都係走得太前嘅人，SM始祖

點算好佢哋終於知道我哋嘅首領？保護戴先生！

好撚慘，佢心諗請你地放過我啦

拉佢返去
我無所謂
佢地職係 被捕師

一撚定係估中暴徒戴庭耀

我老豆仲日日係到話李卓仁帶頭搞事
郁啲就拎六四籌旗出黎講